請問邊到買啞鈴比較好?

岩岩健身新手 , 復操兩個幾月又要關返
本身想買迪卡龍499嗰set 20kg , 但缺貨
見HKTV MALL啲啞鈴俾人屌到仆街淘寶貨

請問呢間有無人買過?

budget 800蚊內 , 因為等重開會出返去做

呢啲得唔得呢

但迪卡農都無哂貨

呢隻20KG就$580

好似好雞....

隨時都係大陸訂落嚟俾你

香港啲網店買咪又係大陸貨，仲要mark高幾倍

無得簡，要平只有淘寶
我理得佢雞唔雞姐，lock得到唔跌出黎就得架啦

去carousel買對二手好過

你淘落黎運費都好甘

但carousell全部要自己拎 我搞唔掂

我早排都淘左對啞鈴 見運費咁貴都費事送落黎

但計埋應該都平過香港買？同埋邊間集運可以做到運埋上門

幾錢？

巴打有無推薦 我一定要連運 唔連搞唔掂

係平過香港買，啞鈴計埋運費350hkd 400內
其實好多間都肯送，啞鈴唔算好重，最多加廿蚊比司機
邊間就唔幫佢做廣告啦 你用開個d問下客服就知

我集運咋喎
首KG $40
之後每KG $4
當你買一對共20KG
啞鈴錢$70人氣，即係$83 港紙
運費$120
加埋先$200
不過有心做就買20KG 一隻，一對40KG啦

你唔買淘寶
人地都是淘寶回來轉賣給你
淘寶才$200
但要150運費

不過計埋先350 都係平過香港買

巴打就咁用順豐集運寄到過嚟?

觀塘

好似有間叫Gym lab HK會送埋上門？

有冇共享啞鈴？

同你享你都拎唔到去用

嗰d 叫gym room

gym room咪係共享 最衰佢關gym..上次關成2個月我都打算買
但今次搞到我下定決心買一set返屋企train

其實都幾多網店做埋上門 , 但價錢上可能貴淘寶一截但係賣緊淘寶貨
我自己都心大心細緊 , 不如自己淘落嚟

Metoo

有開？

如果有個智能櫃咁擺公園
要租啞鈴就即比即租
咁就正

其實可以考慮用行李喼鎖係公園

其實真係有得諗 但地方唔可以遠

依樣一定架啦 要平自己搞

拎個gip/手拉車仔

有諗過 都係煩一次啫 最多call gogovan返

但諗落太煩都係等吓再買

Farmers walk啦

含得 會死

淘寶，反正都係要送貨

我在訂咗個40kg連棍
唔知點攞番屋企

因為好似好貴，嗰度離我屋企，十分鐘車程
我行兩步，坐三蚊車就番到屋企
的士都係廿零蚊

見好多人屌迪卡個扣鬆係咪唔多掂？